11 12號香港需要我地

100萬人上街 政府都唔聽我地講 我諗激進既手法係必然 你估呢條條例通過左香港會變成點？我知搵食緊要 但係連我呢d港豬都知今次真係最後希望 如果你唔想香港無言論自由 做港共政府下冇得反抗既打工羔羊 好希望你地11號晚12號可以出黎 請個假唔會冇左份工 唔出黎就冇左香港 我就請假出黎支援示威者 你呢？

推爆林鄭 屌你老母

訓醒啦香港人

請廣傳出去！

(公海)總Group

****
物資及運輸組：
招物資，招車隊，招物資運送

資訊組：
文宣gp:
招文宣人員，剪片畫圖ai ps 咩都得，招相招片

戰術谷：
唔該大家入到黎只可以講戰術
所有打飛機同放棄言論即踢
再次強調!!!

First aid gp:
招救護後援

612 First Aid Team - 請認真只做First Aid後援朋友加入 (如衝擊者請另起爐灶 連自己保護唔到唔好做first aid)

法援資訊發佈：
****
請唔好全部group都入，只入自己想做嘅小組!!!!

依家各group 都得好少人，大家快啲share 出去！！！